我係今朝失事列車乘客，嚴重受驚，有無同路人一齊民事索償？有無教學？

雖然我無表面傷痕，但眼見唔少人喊到七彩
我就喊唔出了，災難片情節
而家見到鐵路都驚，心跳會加速、手震，個人好 panic 好亂，以前都好地地

有無人同我一樣？
有無正常民事訴訟程序？
係咪要搵醫生證明我係因為今朝既事對我心靈有極大創傷？

有無同路人？
集體訴訟說服力應該大d？

可以claim 鐵路保險

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

玩PTSD不如話搖骰仔跌落地扭親好過啦

可唔可以搵議員幫手？

要搵醫生證明係medically psychiatric harm先有得賠

去睇心理醫生啦，一陣工作效率降低，導致俾人炒魷魚，都知道因咩事嘛，再大獲啲就對鐵路有心理陰影，下半世都唔搭得地鐵，嚴重影響社交生活，就要搵人賠償架喇。

lm

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

報黨鐵，問佢點claim

我呢d弱勢小市民仔
同間大公司鬥
唉
比人撚到狗咁

有多d人一齊告佢claim 佢應該會好d
有無議員 gather 下d受害人

會唔會以後唔夠膽搭黨鐵㗎？咁，咪要增加搭車開支？

亦會唔會因為咁，激發咗你嘅獸性？做咗暴徒？

因黨鐵疏忽(negligence)引致psychiatric injury係可以索償。

推

又要比clin psy 做一堆 assessment
我呢d弱勢小市民仔
同間大公司鬥
唉
比人撚到狗咁

有多d人一齊告佢claim 佢應該會好d
有無議員 gather 下d受害人

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

pish

有無人陪我索償
我怕我行入黨鐵大樓出唔返黎覆post

搵議員GATHER 一下得唔得?

出完事都係冇得揀要搭
隨時有創傷後壓力症候群

最好有公眾人物帶住
我自己一個去應該比人溶左

咩人最守得秘密？

香港冇集體訴訟

[member]一班人輪佢大米呢？[/member]

唔敢睇政府

以後唔敢搭鐵番工咁點

幫手推

改乘其他交通，車費、時間損失好大

入稟區域法院？

就算無同路人都要告呀！
嚇到有心理陰影就唔好，記得今日有咩唔舒服去睇醫生拎到診紙先

小額錢債

話自己chok親條頸
而家隻手開始麻
神經嘅嘢
可以做哂check-up都唔知咩事

心理創傷 好難搞 一世 應該有得打 仲要係公共交通工具

call mo ee

我唔似黑警，我唔會報假案
但正如我所講，我無表面傷痕，實際未知

真係好大陰影

幫你推

心理都可以告

支持
呢d咁既廢鐵一定要制裁
忍無可忍

醫生證明？
報警末？
小事可以去小額

push

仲報警 新屋嶺見

推，告到仆街港鐵賠錢

推
一齊告鳩黨鐵

直接inbox公民黨

我721乘客都冇得claim

再比喻得誇張d啦 列車出軌等同比蚊針咋

Claim晒黨鐵啲錢

未必
老豆十幾年前搭搭吓鐵個扶手勾甩咗中咗佢個頭
投訴完賠咗$6000

喺該斷裂車卡嘅乘客
真係L死

你喺咪跳閘？

真係嚇L死
(有片)

巴打講下當時第一身車廂內咩情況

又話每晚都檢查 點解可以冇左條路軌都唔知

咁勁

一個字，好亂，慌張！好多人跑向車尾
巨響>無廣播>個個都估估下
利申我唔係事發果卡

Tui

推
一定要搵黨鐵賠償返

推！好彩你無事

Tui 有得做

thx

有心理陰影.
屋企見到鐵路
一見到鐵路就驚. 要搬屋, 以後唔可以經過有路軌地方. 好大陰影
點賠法?

我屋企的確望到黨鐵
相信好多人都係

我隔住Mon睇圖都好震撼 好似屍殺列車咁 以後好驚搭地鐵

港鐵：驚就唔好出街啦！

關於塑造勇武 私了形像 Griffin

之前有單case係有個男人係地鐵因爲有個細路玩把遮既水而跌親 之後個男人告地鐵告入左
樓主有心去告一定告得入 加油

告佢老母

Claim 第三者責任保險。 心理創傷都可以claim 。 啦啦臨睇醫生轉介心理醫生啦。

告

手足今日好好休息下定驚

心理創傷唔知點賠呢

屌佢老母一定要claim爆佢
希望傷者早日康復

依家你係搭咩交通工具都驚

今次會唔會影響到你以後一搭地鐵 火車之類
就會好驚啊證實多人係咁佢應該賠到

拎埋cctv

企係接駁位斷開你都唔好話唔驚

一定要追究

睇心理醫生啊要！有陰影可大可小

立即簽不自殺聲明書

好得人驚呀 我睇新聞都吓親 唔敢搭地鐵啦

支持

黨錢賠錢

你有無chok親搞到神經痛？
神經痛係check唔到架 如果chok親24小時內去公立醫院睇醫生

你咁諗就錯 佢仲驚過你 分分鐘你話有事佢同你私了唔洗經保險

冇事嘛 告9佢

我係第三卡，事發之前坐係到訓緊覺，訓訓下覺得好似架車好似有野拮下拮下，於是醒左，望下咩事，點知架車chok左下，又親眼望住後面個兩卡車廂出軌

同車廂既人都呆左，然後有人問大家有無事，又叫大家開窗，令空氣流通。有女仔攬住男朋友，更多人眼望望唔知咩事，港鐵無廣播話俾乘客知咩事，我同搭緊下一班車（係旺角東）既朋友講呢件事既時候，旺角東站既職員淨係知有意外

最後同車卡有人幫手整開個門，成個車卡既人先走到。無職員同我地講咩事，得一個著反光衣既港鐵職員（伯伯）幫手扶乘客落車

Push

告佢

告佢老母hi
要求公開埋鐵路cctv追究

幫推頁數！

連登有無法律撚幫下手阿！！

趁佢病攞佢命
聯署廢黨鐵海外合約
Pls sign
Terminate MTR Crossrails's £1.4bn contract to operate Crossrail Elizabeth Line.

[url]

黨鐵應該要賠

保險照claim,低成本就小額，高成本就真係搵法律訴訟

幫推

緊係要黨鐵賠啦屌
心理身理都大受影響呀

依招好毒，但有得諗，建議召喚法律巴絲入來

Nervous shock都可以claim的

當刻有冇上白車，有就易好多。

一定要睇醫生，嚴重到返唔到工嘅話可以拎埋收入證明claim黨鐵人工

去小額

先找 律師 出信
再找 醫生 要份心理評估

你開個TG,gather下受驚乘客?

私人醫生受理？

9成9人都無

推！集體吿佢老母

好多人都選擇沿路軌走過去紅磡站 因為無表面傷痕

告撚到佢仆街

東方大把索償廣告。

求助李柱明大律師，佢係大狀之神

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

希望樓主早日擺脫陰霾

831 呀

巴打要還神
無人墮軌已經不幸中之大幸

好撚驚就岩，賠死佢

有冇啲新患，舊患啊
比黨鐵chok 一chok 搞到復發？

Take care支持你追討

你當時就要上白車喇，下次有事咪on99走左去

Pish

唔知你真心定假膠
不過可唔可以唔好用人地ge經歷黎玩
你估你搭搭下車出軌好好玩？
你試下睇下講唔講得出啊
btw PTSD 要diagnosis好似要連續幾星期都有呢d symptoms phycho先會話你真係PTSD 不過如果真係困擾到樓主就快d睇醫生啦

揾legal aid

應該有得諗

要證明nervous shock，難

p牌like唔到 like你既想法

議員又幾時信得過
最好睇咗心理醫生先
公共交通工具有得打嘅

人為出錯

..

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

…死人？

要推

一定要索償

點知下一班有事既係咪我坐果班？
地鐵維修做得咁差
我都嚴重受驚

612
721
811
831
新屋嶺

小額錢債最方便

有立法會鐵路事宜小組委員會成員形容，今次列車出軌是香港歷來最嚴重的鐵路事故，令市民非常震驚和擔心鐵路安全問題。

有議員表示，幸好列車出軌時車速較慢，未有造成重大傷亡。

G持G持

有無驚到唔敢再搭黨鐵

會唔會見到黨鐵logo 都驚呀？

黨鐵真係少搭為妙
唔太遠行多幾步算啦
用埋啲大6 system
大6零件
點會唔炒
btw 手足保重

黨鐵都有今日

出軌嚇到我失禁瀨屎，唔敢出街，患上自閉症，無左份工，仲有雙親要養，2層自住樓要供

G持，幫推

認真答 可能需要睇下精神科

P

Take care

你條撚樣唔死都無用架啦

屍殺黨鐵
今次真係好嚴重 之前從未試過
以後唔搭了

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

入稟追討好正常丫 點知下次坐地鐵有咩心理陰影呀？

如果堅PTSD 我深表同情，快啲求醫claim佢老味

不過正如你都識PTSD 唔係咁易話有就有

一開精神科，如果過得一年又俾人影到一個好精神嘅精神病人快快樂樂搭黨鐵，到時輸訟費就真係嚴重受驚喇。

想割禾青R筆走？黨鐵做PI 隻隻打到尾就傳統。

反而腰頸背，瞓嚟頸入埋佢都無得駁咀，堅持嗌痛，你GOPC 都拎到佢幾個月。

巴打 係咪真係8：31就脫軌

無人咁癲，出事既時候望時間掛
等睇黨鐵公開出事時cctv 包括時間

支持樓主

轉自隔離post

以後都唔敢搭鐵 慘

其實算正路依單嘢令人有ptsd一啲都唔出其

樓主嘅下半生 真係想像唔到

你告既話記得話自己喊到7彩呀

低成本小額錢債審裁處索盡7萬5。

攞定醫生紙+psychia referral先啦

用圖答你
火車岩岩出軌完影既相